求屌醒！而家買iPad Air是否不智？

如題 工作需要想買
想買部夠輕身 用到photoshop Ai
又可以Facebook 連登 睇下apple daily既pad
有諗過surface pro 但好似太貴

見到ipad air平平地 有少少身痕想買
但見apple公佈左25/3有新IPad pro
我又覺得可能會有ipad air

我等緊ipad 20 pro max ultra

25/3?
訓左幾耐？

要平就平到盡買iPad 啦

Refurbished iPad Pro 2018

我覺得冇咩可能
air 3本身用緊A12 新pro都係搭A12z
如果新pro係A13x都話可以出部用A13
佢出部air4用返a12又唔係用a12x又唔係

老實講 我就冇用開ipad
不過用開iphone 知道去到某個年份某d iphone就唔再support upgrade IOS
所以唔敢買兩年前既機

我會做photoshop Ai
想靚色少少

你真係有研究
見你咁講我有些少眉目

iPad Pro 2018係A12X
iPad Air 2019係A12

上apple個網睇 而家已經賣緊最新出個部
聽日去門市睇下ipad pro2018做緊咩價先

iPad Pro都未必夠做 仲想拎部電子垃圾用PS仲話想靚色

買iPad 2019囉
抵玩
利申買左2018

又ps又ai
Refurbished iPad Pro 2018啦

iPad Pro 10.5 二手想放！ 應該仲有保養

暫時對二手冇興趣 而家多菌 驚驚地 sor

消毒下

幾錢🤔

啱啱買左ipad

拎火酒抹一次部機咪得
你去apple買翻新機咪一樣

幾錢

refurbished iPad Pro

剩返1TB 版本

係咪要$9xxx定過萬

淨PAD 1TB $ 9599 WIFI 版

WIFI + cellular 全線有貨

但cellular 貴過WIFI 版成千

尋日睇完見佢咁既情況, 都係疊埋心水買2020版了

$2700 連皮cover？ 256GB

2020版咪仲貴
定係出2020版 等2018跌價先買

有冇花崩裂？

個價好吸引

唔覺有、有興趣留TG影相你睇

2018 停產喎
仲點買

我都想買ipad air. 既然ipad pro 都係A12z, air 實照舊a12, 頂多比多個鏡頭

TG: Mercury_X_Umber

有貨尾

但2020應該都好貴

A12Z>A12X>>>A13>>>A12
Refurbished iPad Pro 2018抵玩過iPad Air好多

A12X效能仲勁過最新嗰部iPhone
根本唔需要擔心唔support呢個問題

BTW iPhone 5係2012年出，support到iOS 10，即係四年

新 iPad Pro 11" 啦～
記得買埋 Apple Pencil (2nd gen)
Magic Keyboard~
換埋 WiFi 6 Router~
買埋D USB-C 配件~

on average係4年
不過2018同2019粒U同架構
軟件支援理應一樣

有出過A13咩？點解咁奇怪Apple 會用番12呢？

iPad Air(A12)係2019年3月出
iPhone 11(A13)係2019年9月出

邊度仲有？

Apple Store仲有，比2020平$800，2020出咗就會下架
大型電器鋪可能要等吓有冇減價

冇貨 頭先行過問左豐澤
唔知Apple有冇

可唔可以搭單問埋如果想平平地買嚟上堂嘅用iPad定Air好啲

air
舊式Mon 室內燈反光嚴重

iPad Air/Refurbished iPad Pro 2018
iPad得A10(iPhone 7效能)，又係gap mon